遺失信用卡

最後去左港島CWB範圍吾見左張信用卡，係DBS學生信用卡黎
希望有好心人出現，如果執到可以聯絡我啦

Cut撚左佢咪得
咁都要上黎問

想再搵下先

銅記邊度又唔撚講
你張卡肯定大撚到可以遮住成個銅記